我係藍

一撚定出黎投晒泛民
黃碧雲果d
All in